(突發）Ozil向香港警察致敬

致敬埋呢張

外國勢力

點解咁都要拖我燒落水⋯⋯